恒指又中通道頂 中親都跌4000點

但係升穿就睇30000點

咁仲唔快啲做淡

等個市做支陰燭黎睇睇先啦

造完陰，都可以出陽，包曬你支陰嫁姐

咁升穿下降軌咪long番

比十支空心燭你係下降軌下面都冇用架

係個頂，磨磨下就升嫁啦

快啲做淡

能熊過

留名等睇bin c發達

又一個大師出現

唔係姓沈應該冇事

冇得bin架啦 我兩邊都講曬實有一邊中

萬升！

做咩唔孖爆全倉熊？
又係傻散一隻

女仔約你去飲酒緊係帶定盒condom去
但你唔會笠住condom飲酒架嘛
緊係等上房除曬衫先帶套啦係咪

港女都未除衫就熊定先
唔夾爆你個傻散個頭夾邊個。

沽爆佢啦，仲諗咩!

利申 揸住成手貨冇放

但轉左啲冇啲chok既股票

期指26688

正